升得越急跌得越快，香港樓市即將大爆煲！！！！！！

買咗納米樓睇路

講左幾多年
係就快

鳩叫？

需求問題 , 點會跌。依家係無貨

跌10%都會大把等上車人士父幹母幹咁9衝入市 又托返住

唔好呀
香港人冚家產都要托住呀

樓主講爆講左好耐

又係你個傻鳩

2018年前一定爆

爆咗未

唔爆你切J 好唔好

啱呀 跌唔落

成日話跌，樓主退休都可能未跌

灝景灣, 愉景新城當年開賣時
啲人龍仲長過依家啲新盤
咁當時嘅需求大唔大?
到咗樓市崩潰嘅時候, 果啲 "剛需" 去晒邊?

爆足一週未？

連我都3年儲到600K

樓市就爆我聽左4年了

唔吹支爆喇？

樓主一出po我又知要等多個5年 真係dllm

唉你買唔到咪諗吓去邊到旅行叫雞買玩具買bitcoin囉

隔2個禮拜就上黎鳩吹就係架咩

真係屌你都嫌口臭

變左連登屌admin屎忽

玩得過

一齊唔好買就一定跌啦
不過應該冇人肯做

你唔買 大陸佬都同你掃哂
樓市根本唔會跌

大陸佬可以買日本樓美國樓唔一定要買香港樓

首置樓推出後 樓價會跌少少 但唔會爆囉

唔好跌住啊 我未儲夠首期

我都想，我330 買，升到450。我成日都想佢跌，我再買多一層呀

屌仲以為有人推番10年前D舊POST上黎

快撚尐跌，金仔快撚尐射氫彈去日本，肥侵快撚尐打靶，講到2046

浩劫灣當年排隊擺到明係炒
另外真用家亦響之後嘅金融風暴失業 call load -> BBQ / bungy jump

雖則而家嘅情況差唔多
一場戰爭，支爆，所有結婚買樓嘅真正需求都係會遇番同樣嘅問題
無收入就係無法供樓 。

所以依家好多人草起左一大舊錢等機會

你全家啲春袋爆哂 樓價都唔會爆

樓豬係唔係沈振盈

又係你條傻鳩 幾日講一次你悶唔悶

切丁切到你傻撚咗呀？又係度鳩叫!

快d跌
兩球係手都唔知點用好
跌左可以再掃兩間出租
利申：已供完一間

所以跌少少就會有人入市 托番起